[遺失] 卡片套

今日搭788巴士往中環方向大約15:45喺灣仔落車就發現唔見咗個卡套裡面有兩張奇妙處處通同埋教協證仲有八達通上年已經唔見咗兩次 唔想再唔見 執到嘅麻煩pm我

光復香港 時代革命

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

推